{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72737&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마루마리프라이빗펜션"
    },
    "text": "このペンションは洪川江の前に位置し、水上レジャーを楽しむことができます。 大明ビバルディパークとエリシアン江村リゾートが近くにあり、四季を楽しむことができます。 ペンション周辺には洪川江と大明ビバルディパークが車で約23分の距離にあり、エリシアン江村は車で約26分の距離に位置しています。 客室基準人数の費用で決済され、最大人数を超える場合は追加決済してください。 チェックイン時間は5時、チェックアウト時間は12時以降と決まっています。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 プールは6月から10月中旬まで利用可能で、カフェテリアは毎日9時から22時まで利用可能です。 バーベキュー施設は人数に関係なく利用でき、炭は追加料金で要請することができます。 入室時の人数を超えると入室できず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 ペットはペンション内に出入りできず、写真が実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは洪川江の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には大明ビバルディパークとエリシアン江村リゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光スポットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "洪川江と大明ビバルディパークまでは車で約23分、エリシアン江村までは車で約26分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時、チェックアウト時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスは何がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと駐車が可能です。送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "プールやカフェテリアの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは6月から10月中旬まで利用可能で、カフェテリアは毎日9時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は人数に関係なく利用できます。炭は追加料金で要請することができます。"
        },
        {
            "question": "入室する人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、入室時の人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンション内に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を負いますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 544
    }
}